想入中大捐物資

依加冇車上中大，可以點入去？或者可以點捐物資？

push

單車 你諗住幾點

同問

入火炭沙田行城門河做步兵

而家馬鞍山行路入去 安唔安全？

大埔公路行路or吐露港單車

BTW吐露港過中大唔建議踩住過去...

堅work?準備行

有冇人義載？幫手搬水搬食物上去

拎loco bike踩去
記得要用大環保袋/膠袋裝
紙皮箱搞唔掂

現場情況你都係查清楚，我都冇辦法肯定係咪安全入到去
而且情況隨時變

補充
吐露港去到海邊轉入去唔好踩車，係因為實會踩到攰死...
個兩條長斜太痴線
冇踩慣車既必死

大埔/火炭行入去
車應該入唔到

去到大學 近天賦海灣嗰邊 有無得行上去

有，行過去對面有路入生物醫學大樓

揸車可以行邊條路？

大學站有冇狗？如果冇我就岀發

多謝同路人

你點上中大？

如果做步兵拎文具入去
中間有冇狗周?

而家中大最缺乜物資？

你會由邊開始行？

單車友踩過去